不分化不割蓆 各有各做既代價就係雜亂無無 唔會進步

其實第一日開始就有人講
不過大家更習慣用呢啲說話去包容過錯
講咩可以事後檢討 總之唔屌得
結果就係訓練左班人唔需要去考慮行動論述同前因後果

到呢一刻我的確覺得大家唔應該屌葵芳班人
因為有咁既風氣係你地一手造成
事情總有因果
未報只因未到